其實有無得直接PM啲admin刪Post

我知大家都心急想幫烈士所以推post
但推得愈多個曝光率反而仲高

Push